城市論壇: 剪短鋼筋三年終敗露 港鐵監管通報有冇譜

How can MTR steel bars scandal help to improve existing monitoring mechanisms?

田北辰 立法會鐵路事宜小組委員會主席
Michael Tien Puk-sun
Chairman, Subcommittee on Matters Relating to Railways, LegCo
黎廣德 公共專業聯盟政策召集人
Albert Lai Kwong-tak
Policy Committee Convenor, The Professional Commons
伍新華 香港建造業分包商聯會會長
Lawrence Ng San-wa
President, Hong Kong Construction Sub-contractors Association
岑厚德 香港營造師學會副會長
Daniel H T Shum

開始

投棄權果個田議員又上去放屁.